有冇ching dse用過 Corus dse-555a & Sony icf-p26 收音機？？

話說小弟企網上訂咗兩部收音機，今日到手，發現Sony 嗰部係冇配耳機嘅，唔知邊度有得買
另外嗰部Corus有配耳機，但係突然間醒起佢有led螢幕， 有啲淆底，dse係咪真係用得㗎

Sony嗰部用得
利申：DSE用過

介唔介意同我講sony嗰部機耳機喺邊度買？

你用sony機加corus耳機咪得
至於邊度有得買耳機
周街都有啦
咩百老匯豐澤嗰啲
係咪溫dse溫到傻咗

我都想温dse溫到傻咗，停課停咗咁耐，自己好似咩都冇學過咁，入唔入到三大都唔知

dse 個耳機根本冇人會check 你兩個圈定三個圈

竟然。。。

啲監考員唔會咁得閒埋嚟check

而家Sony嗰部no problem；Corus嗰部，雖然佢標明dse專用，但真係有啲淆底，個led mon……

用過答你 完全冇問題 仲唔少人用

thank you very much

起碼唔使嘥咗三百幾蚊(特別貴撚過人)

求其得架啦 到時真係出事咪舉手去特別室聽收音機
去特別室仲好
一陣用自己嗰部聽聽下tune撚咗去的士台就好笑

唔係可以鎖台㗎咩？？

我就係貪佢調較電台方便所以先買

今年dse 就係咁 聽聽下個岩無啦啦講左啲唔關事既野 我以為部收音機自動轉左台 咁我自己轉返 點知原來真係個台有問題 好彩冇miss 答案

有但冇用收唔到一樣玩完
收音機太多麻煩我考嗰年都係舉手去特別室算
用佢部嘢聽實冇死

去特別室唔係話要寫report，仲話有機會扣分咩？

你冇帶收音機/耳筒就好似會扣
寫report就唔清楚
但如果係故障就唔會有呢d
求其帶個爛鳩耳筒去話聽唔到就得
我嗰陣係入d冇電電池落去話開唔到部收音機

洗乜搞咁多野 直接舉手去就得啦 都冇人check 係咪真係壞

唔好為咗嗰小小錢而慳部收音機，一有咩問題你會後悔
上年用555a自動tune，而且個機身有個制俾你防觸控鎖台

我考dse都係用corus 部機好穩定 成個hall勁多人走咗去特別室我仲係聽得好清楚 同埋較台好易較又有得lock 好好多

成個hall勁多人去特別室？？如果間學校收得唔清嘅話唔係要用紅外線咩？？